有咩生果係呢世都食唔到㗎

如果

如果命運能選擇